﻿- Chương trình chỉ chạy trên windown
- Xem code ở file source
- Để chạy chương trình ta giải nén file chuongtrinh.rar và tải file gird về
- Khi yêu cầu nhập link file gird thì cần điền địa chỉ chính xác đến file gird để chạy
